如果西咸下年有得踢歐霸杯 陣容你會點補強？

買中堅同前鋒真係必須

回購艾奴度域

前面買番迪肯尼奧 簡路迪
中場就林伯特 祖高爾加多個卡域克
龍門一定係占士

撬toby過黎

其實而家個陣除左進攻中場 都要upgrade升夠打歐聯
我覺得應該買幾條友打4231
個陣好似下面咁

Lingard
Lingard lingard lingard
Lingard lingard
Lingard Lingard lingard lingard
Lingard

借maschersno同tevez

安東哥踢前鋒已經最已陣啦 西咸買過咁撚多前鋒都唔夠安哥勁

一定簽lingard先

可能係歐聯唔係霸氣杯

留低飯哥

點可以無里奧費迪南

買斷連加特就得

鳩問曼聯買人
意甲都拎到個番嚟

洗撚 有連哥夠做

all in lingod

歐霸？
會唔會太過睇小佢

歐霸使咩買人

要換個堆中堅 留住飯 買斷連美斯

真
感覺李城同佢是但一隊應該上到前4
終於唔洗4隊全部都係傳統勁旅
不過兩隊都一齊入到前4就更好啦
但李城最後3場都地獄賽程
感覺上佢會連失好多分

撚有歐霸踢
踢歐聯啦屌你

希望啦
但通常d強隊會好老土咁上返前4

加埋派耶得唔得 佢好可惜

踢歐聯啦屌你老母

西咸黎緊幾場都幾惡打

仲歐霸 歐聯都嚟緊喇